我話唔罷課 入黎睇我意見

Instead of罷課，點解唔組晒成校喺自己個操場lunchtime叫口號+靜坐？

第一，佢哋冇可能叫警察拉你，你可以不斷make noise, 盡可能越多學校一齊做咁效果就越好。

第二，lunchtime你做乜都得老師冇權唔比你叫口號。

第三，等身邊/同校既大陸同學都知咩事。

第四，直接反映比社會睇每間學校有幾多學生支持緊我哋。

第五，咁樣上報都好睇啲，難啲俾人抺黑。

第六，你地個個罷課冇人喺學校咁邊個招呼「同學仔」？

推

Push

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

有咩noise大過罷課,都幾弱智

罷課都有啲組係安排返番學校架睇清楚先

罷課不罷學喎

全校操場叫口號有可能，全校罷課冇可能
你諗下，間間學校日日到lunch time都有9成學生喺操場叫「光復香港」喎

全校罷課一定冇可能，但係全校喺操場叫口號有可能

罷唔罷課自己決定 但如果唔罷既 麻煩講低自己學校d狗仔女
罷工既手足去接放學

全校罷課冇可能，但係全校喺操場叫口號有可能

鳩叫有用過罷課？

唔好痴線 你咁樣叫博拉咩 你放學隨時有popo話你d文具係攻擊性武器 要做做d唔見d光既事 佢地在明我地暗

鳩叫人數一定大過去罷課既
而且點解係鳩叫？你喺學校叫隨時老師叫埋一份，你喺出面叫冇人聽仲要比人屌比人抹黑

無可能就唔做?

我唔明你講緊乜鳩，成校一齊叫關popo捉文具咩事

92罷課係去中大百萬大道集會
吹咁耐雞 現在你一個post就想吹風搞停罷課？

九二 大三罷

屌，你呢句係apply落all or nothing度
我依家係講緊呢個方法可能比罷課更有效

你真係幾撚痴線,有咩noise大得過罷課

屌你老母呢個時間淨係會俾人屌，我想要啲理性撚討論，聽日再開過
（今晚你哋好嬲唔通我唔係，一味得個屌屌屌，唔撚識化，依家呢場仗同捉棋一樣要識變通，我比一個提議你地就不斷話咩一早講好咗乜乜乜，ok發完脾氣sorry, 香港加油😌）